
//###################################################//
He realizado todos los ejercicios usando un archivo
para cada plugin, simplemente copiar pegar y un 
único requerimiento es para el ejercicio 3 tener
dos post creados uno con el id 16 y el otro id 18
en la base de datos en la tabla post para que 
funcione si cambien libremente el id de los post 
que se usan.
//###################################################//

Hecho por: Pablo Pérez Arteaga